[另類] [滅共預言] 中共係咪爆左條龍脈14 之 預防及時

歡迎大家加入小圈子討論
請各位盡量使用不推文回覆，謝

有鑒於前post開始多左物資及購買討論
以免過快爆Post物資討論及購買請移玉步至以下繼續
以作分流ㄧ"常備有老佬箱/災難背囊"

免責聲明 : 預言涉及風險，末日/混亂時期物資價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，胡亂購買更可變得毫無價值。 在作出成為末日能決定前，應仔細考慮物資/ 空間是否適合其財務狀況、物資目標和經驗、風險承受能力、以及其他有關情況，亦應了解投資物資/ 服務所涉及的相關風險。 買賣物資未必一定能夠安全，反而可能會招致損失。

本Post資料全沒科學根據，覺得岩睇睇落去，唔岩請回上一頁
舊帖重溫 (1-13)
請自行seach "中共係咪爆左條龍脈XX"

有冇咁快爆

越嚟越多野發生…

3日爆po

遲下會唔會一日一po

2021地母經
辛丑年 (地母经原文)

诗曰
太岁辛丑年，疾病稍纷纷。
吴越桑麻好，荆楚米麦臻。
春夏均甘雨，秋冬得十分。
桑叶树头秀，蚕姑自欢欣。
人民渐苏息，六畜瘴逡巡。

卜曰
辛丑牛为首，高低甚可怜。
人民留一半，快活好桑田

放埋係到等大家一齊諗諗出年咩趨

亂咁search下六畜瘴逡巡
六畜=馬、牛、羊、雞、狗、豬
瘴=病
逡巡=徘徊
係咪有啲動物既病徘徊不散？究竟咩病可以感染咁多種動物

咁快又一個post

下...琴日睇仲係27頁...

2020支爆時間線預測整理
歡迎保充

2020夏季(~6月):大事件A
反送中一週年？english就任？美國人權法？23條？支那人衝落香港搶糧？支那大饑荒？台海/南海戰爭？共產黨迫宮維尼？中国有人起義？三峽？蝗蟲/草地貪夜蛾？支那人造太陽爆炸？四川地震？

2020秋季(~9-10月):大事件B
立法會選舉？美國總統選舉？23條？支那大饑荒？台海/南海戰爭？共產黨迫宮維尼？中国有人起義？三峽？支那人造太陽爆炸？四川/北京地震？

2020年尾-(~2024-2025年):大事件C
WW3？美中戰爭？中国內戰？

2025年後:？

Lm

瘋牛症，豬瘟，禽流感之類嘅病輪住黎？

辛苦樓主 留名先
黎排多數睇

舊post玩完
再貼過

共狗不行了：重振東莞雄風！廢除叫雞懲罰！

唔洗飛去飛田了

武漢解封突生變 疫症復發頻傳 急發通告社區續「封閉管理」

lm

美帝做乜學埋支那啲野 講事實就比人炒

起碼喺美國你可以告返個政府

樓主pin翻用不推文回覆

咩事？

番到屋企就聽到cctvb報話有醫護投訴物資唔夠就比人炒左 仲有個海軍 但聽唔到咩原因

CCTVB

黨媒啲嘢聽下就算

羅c福艦長比人抄r ma
正常啦搞左隻鬼船出黎
成個太平洋真空左
本身唔夠艦用e家仲要小多隻
大佬岩岩中期延壽完幾個月
你搞到咁 分分鐘半年唔洗用

原來係咁

但係啲crew中招仲可以繼續保持喺作戰狀態咩？

問題係佢將啲消息洩漏俾傳媒，俾支共知道南海依家少緊隻航母，會影響部署

其一啦
二黎好似話本身唔比係越南上岸
但佢比d兵上左

人心正加速向精神層面進發

計中計？

唔明

即係支共而家知道左少少美軍嘅底牌…
但國防部應該又做緊野去嘗試冚住剩低嘅底牌

個人覺得係暗黑兵法, 引支那搞台灣

本身好似話中東果邊果2隻其中一隻死返返黎補位
但e朗又搞事

得返美利堅號未必夠頂

美軍都中招老解無理由無事

哦哦⋯
E隻唔會啦⋯
列根就真係可能⋯

追唔切 入新po算

今晚話美國偷其他國家物資
同埋幫紅底ngo宣傳

睇一個美國人嘅Twitter話4月或者9至10月係攻台最好時機
好似係因為海流嗰啲

又開番野味市場

ching可唔可以講多d
get唔到

我都係睇Twitter唔係好明佢啲英文
但係大約好似係話啲current令中國易啲攻打

大徵兵中

Any source?

應該講e個

熊茶？

呢幾日爆po得好誇張

原來兩宋有po過

支那曲線講緊自己？

有冇link?

狗改不了吃屎

E單野好似流左？
冇聲氣既

post圖/link?
咁多巴絲係到 點都解到佢啲英文嘅

係咪上面河蟹左咋？

any link?

唔知成日好靜咁

暴風雨前夕

越靜越有景滾

各城宣佈再封城
應該等時間再爆

完全同支共中央政府唔一致，啲地方政府自己話哂事

地方政府知實情但唔俾上報
雖有自救保平安

睇上個po話 似係遲下會有事發生 位置在於趙國果邊

維尼要零確診啊嘛，唔報咪冇事囉

我打死都唔信零確診
深圳都應該爆到傻

0:26一月嘅時候傳話死左萬幾人，而家四月，個數肯定又再幾何級數咁上升

我搵唔翻個Tweet
所以喺cap圖到搵翻出嚟
費事自爆所以畫走咗上面嘅嘢
第一次放圖希望冇fail

oh shit可唔可以del cm

冇話講邊個
單純人流多左

仲要外省人返深圳
可能已經上百萬人感染或死亡

冇事喎ching唔洗咁擔心，我睇唔到有啲咩野

我唔小心show咗我啲followers個icon
屌好失敗

[贏國] 中國船隻在南中國海撞沉越南漁船

想成機開波

所以支那個數係要加多幾個零先啱

挑完美國機又想挑東盟機

保守加兩個零
進取加三個

東盟成立就係為反共
歷史恩怨加上恰人上心口既九段線

你諗下意大利醫療先進過支那都有成萬人死亡，支那醫療咁落後會得三千幾人死？唔好玩啦

成堆東南亞國家咬鳩支那碌鳩個畫面肯定好好睇

越南人反中國人
菲律賓政府睇穿中國

新加坡想食哂美中茶禮
但美國始終係大佬

大馬反共而且中國成日統戰大馬華人

泰國旅遊業好食中國亦好食其他國家
偏中立

印度on99但排華

我都信深圳唔會少
但收到冇消息咁

馬拉咁搞法隨時排華

柬埔寨奶到仆街 成個金邊都係中國建築

正常國家都忍唔到

等睇排華

百國聯軍

成條撚咁嘅樣

早幾日先有單撞日本軍艦

釣魚台附近？

仲有老撾

唔係，公海嚟

警隊再有一名警員初步確診新冠肺炎！據悉該名患者與早前確診的31歲男警員，一同駐守西九龍機動部隊，暫未知兩宗個案是否互有關連。今次已是警隊第4宗警務人員感染新冠肺炎

嚟多幾千個啦，thx

真係要鼓掌

坡洲唔會啦條友奶到

龍櫻巴d 預言
仲有無更新？

有錢搵嗰時就係啫，冇錢搵睬你都有味

我隔左大半日無上就同我爆左post，真係勁

話說豬流感冇聲氣，係咪搞掂咗？

完全追唔切po

可能係啲豬死晒呢

其實最緊要既係九段線甚至十一段線，一野得罪曬成個東南亞，真係得習仔做得到…

地球聯邦軍

gg
加重糧食問題

得罪全世界，維尼真係叻叻豬

正 馬拉咁多藍屍五毛抵死

地球聯邦軍vs自慰軍

泰國除非比武肺搞到皇室 應該都唔會搞支那
去到華欣都武漢加油

美國爆到咁
驚唔驚真係搞唔掂

華欣都搞咁痴線？
不過家陣皇室嘅號召力不如前
有無事都唔會搞架啦

家陣最怕支共係媚公河有工程搞到金三角隨時開火

趙國係山西，河北，河南
河南封城計唔計？
不過如果specific到長平之戰就係山西

唔知大家熟唔熟台灣海峽嘅地理
有名叫「黑水溝」，十去，六死，三留，一回頭

嗰度有條淡水出海位
洋流特別急，浪又高
所以船難多
要靠船橫渡登台根本唔係易事

不過有人起革命反土共
可能都有機會做成反獨裁嘅海潚

Homeland咩

有無人update到秋行軍蟲同埋蝗蟲近況？

入黎睇下

印尼

好似話加州啱啱過咗高峰期
希望美帝keep住努力
搵晒啲潛在患者出嚟應該真係有效阻止擴散

大批支那人冇工開要返鄉下，我就唔信個個都健康

美國好多 cut 單
大陸廠邊有咁多工開

有單都冇用 走唔到貨
走到貨 對面港又冇開
收到貨 對面銀行冇開

我都想知點搞

On9刁總以為搞亂世界，自己可以獨善其身
回力鏢中到應一應

我老細以經想死

提外話

想點呢大陸

識人做左好耐大陸廠
主供歐美日
三月頭先上返去開工
近排話要準備退休
(因為間廠要執應該)

我老細都係咁啦
三間廠三個唔同國家
停撚哂工 唉

班小粉紅仲成日話歐美日爆多啲好啊死多啲人好囉戇鳩鳩真係以為唔使自己塾屍厭

大陸廠個廠長都咁講啦
終於到外國有事啦
兩個星期後開始收到cut單消息冇ot開
先識驚

見有新聞話申請失業救濟金創新高 某啲州分有機會破產

今日咩事郵局唔開門？？

笑死

乜野論述木又怕火又怕金
想點

火耗木，金剋木，又火又金即係傷官見官

坡狗唔可能搞革命啦，成班豬馴養左咁耐

咁炒係應該既，你無理由將自己隻艦出事就同傳媒將自己國家既弱點揚出黎，其實依d 國家機密只係同軍方聯絡就得。

不過我覺得依個艦長將來應該會復職，佢係果隻艦既威望好高，可能第日打支那果陣會見到佢

湖北搶完輪到甘肅

本身貿易戰D人都思考緊搬唔搬廠
但有D實覺得好難搬又有需求咪唔搬住
肺炎本身都只係影響供應
點知連需求都影響埋
過左肺炎真係可以正式搬廠

全球化之下好多野都一體化，其中一個出事大家都唔會好過

冇得唔搬啦，一個武漢肺炎搞到手停口停，加上支那啲廠嘅生產成本已經不如以前咁平，東南亞國家啲新興市場對廠商嚟講吸引力大好多，成本低，又冇支共咁多限制

個艦長其實第時會做第7艦隊總指揮
應該等件事完左就會返去其他艦到
E家海軍冇時間處理啦

全地球都係黨

馬來西亞華人 新加坡人仲叫祖國加油 你話呢 有啲掛哂兩邊國旗

權貴 小粉紅 大陸點死 經濟點差都係有錢有權 可以外國讀書

繼續唔好畀佢停

遲下侵侵應該都會攆佢地走，趕佢地返支那

最多減少啲出國 機會 佢地一早走哂資係西方國家有哂聯繫 仲有貪錢嘅鬼佬呢？
你睇北泡金正恩都可以去瑞士留學 就知不係無可能

美國國內最麻煩係班左膠 共諜 貪婪鬼佬 民主黨班人最奶共
仲有其他西方國家 日本韓國 東南亞都需要中共人 既錢 不係咁易

但我記得侵侵已經整左條剝奪國籍法，隨時可以取消班權貴綠卡

西九龍總區46歲男警長初步確診中國肺炎！

等打仗，所以國內外資產全部凍結充公，到時就變糧食is king

邊隻

武漢排隊攞骨灰最最最保守估計都10000人

幾千個仲要係速龍+tier 1嘅
thz

4月個節奏加快左

po都爆快左

武漢醫院啲患者嘅手機舖到成地都係

比想像中入

突發！支那北京疑似發生大事 車輛出入受管制 大量老解入城

琴日4月3⋯

做個樣都要炒，以示軍紀
但佢唔見得犯大錯，應該有得調職

稱王只合在秦州？

黨既子民都係黨一部分 人命不值錢

個大外宣王滬寧害撚死佢

內陸啲州仲唔肯加速驗

一世都係支那人

全宇宙都係支那領土

經歷左上年既爆發，不得不承認每個人都係時代既一粒棋子，不由自主順住時代洪流前進，可能你本身冇諗住咁樣做，但到左個一刻就會不由自主做左從而改變左一d野

你問下桂敏海

疫情都未完已經急到要出本咩大國戰疫做宣傳，佢唔係on9就其實想害雜總啦

急不及待想出火

好撚恐怖
E單野

黨is watching you

內外不是人
先俾外國收割
返到支國再割

外國加支共發發了

同啲小粉紅講:地球好危險架，返火星啦

最爽係外國割完大吵完
之後返到去再被靜靜收割

來回地獄又折返人間

割讓香港得唔得

俾返英國機會大啲

我驚手足有事

好似有人講過
一本百幾年前既書預言到武漢肺炎

呢本野係4-5個po前 有巴絲po過

1982 喎，點會百幾年前？

支那今日仲有新增個案
但今日全國哀悼 降半旗
係咩玩法

睇錯1892

做show緊要過人命

唉
唔想理佢

緊係搶返道德高地先啦

我兩三個禮拜前叫老母買米
佢唔聽

佢今日話朋友話遲啲冇米買
之後就叫我去買

點解朋友講既野岩聽過個女講野

啲廢老係咁，信朋友多過信自己人
又係信朋友多過信專家，好似信某某湯水可以醫xx病，都唔信個醫生/營養師講咁

一日係黨人員 去到天腳底都係黨既子民 聽黨指揮

所以黨係呢個宗教係強過任何一個宗教 魔性黨性太強

共產黨係最大嘅邪教

黨嘅蹤跡無處不在

因為佢地永遠覺得你係小朋友，乜嘢都唔識

似捱埋4月 應該真係會好d

經歷完武肺可防可控佢哋仲可以信政府唔怕真係

支那人真係最賤
真係既話咁搞法美金都唔安全

點解你係叫人買而自己唔去買

【多難興邦】中国雲南出現旱災

好彩入左啲瑞郎，不過支那都冇咁好技術偽造美金啦…

啲蝗蟲都未到就已經旱災，冇野俾蝗蟲食

有旱災先正正岩非洲蝗蟲

你啱，佢哋唔鐘意太潮濕嘅地方

我覺得要到九月

屋企本身已經有大半袋25 kg米
再買要得到老母嘅批准

要有話事權就唔可以做廢青

所以我先想搬⋯
唉

你買左唔通佢會掉左佢咩

呢本嘢有冇話未來會點

唔係，乾旱係為蝗蟲打開通道直襲其他省市

印咗無話用得

好似話本身蝗蟲就係蚱蜢因為旱災而突變

特首辦前新聞主任周一辭職 今午墮樓亡

但係香港地啲樓實在太貴啦，好難一條友搬出去

老老豆豆其實我係好怕我啲藍屍屋企人會扯我後腳，佢地乜撚都唔識咁樣，正宗豬隊友嚟

打開左個缺口俾蝗蟲入

前特首辦主任墮樓身亡

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

本來以為呢個人係因為失業有壓力自殺
但原來係自己辭職，仲話工作上有不愉快
咁成件事又好奇怪

真既話美國點會唔知而要個所謂印鈔廠朋友通水咁美國既全球情報網都好廢

睇版黎,好似早2年都傳過

舊

印就一定有印，但唔會夠膽死印20萬億囉，呢個係一個天文數字來

支那無野做唔出

好事接踵而來
【多難興邦】中国雲南出現旱災

泰國稻穀因乾旱減產41.6% 糧食危機恐即將爆發

好彩我屋企兩老聽我講+佢地自己留意到, 已經買左夠3, 4個月既米仲要係有白米同糙米

3-4個月即係幾多包

佢應該係初級新聞主任
理論上應該唔會知道啲咩機密

佢上面仲有幾個老闆

10包到

8包

原本有5包8kg,今日啊媽又買多兩包

唉 周圍都講緊大J VS伍公仔
班友真係好得閒咁....

官媒吹風，似乎支那既糧食開始會出現問題啦

脱苦海先黎自殺

感覺似被跳樓，聽講自從換咗中聯辦多左(人)落嚟

擺多左針入去

Kyle Bass: 英美將取消香港獨立關稅區地位

#Breaking

聽住先啦
唔覺疫情未完就咁大動作

聽住先啦

係就正，班離地中產+狗官啲資產凍過水

呢條友而家成日同班農同郭文貴9up

其實係吹風來
提醒各位外資

學老解所講 後果自負

郭文貴話過今年支那都未收皮就跳樓死

班農本身冇問題
係郭文貴有問題姐

fake鳩啲小粉紅+支那細銀行

Link

叫其實堅唔明
美帝吹撚到隻紙咁勁
點解大陸做到

4月個進求真係好快

唯有希望佢唔勢死

佢係話64前
睇黎佢可以準備跳..

點睇美國開始呼籲國民返回國家

唔會係金仔/伊朗輸出美金印刷技術俾支那掛

#795 回覆

我就係見今日香港美領又出po先再問

如果係6月5先嚟料就好笑

不過講真舊年6月9號前一個禮拜都冇人知道會有103萬人上街，所以都係睇定啲先

可能準備封關姐

之前twitter 有人講八月會糧食饑荒

呢條友成日吹水

香檳就買定左，睇下會唔會提早開姐

最後提醒啫下話

唔係e幾日既事啦

小型核彈頭
問題用咩裝佢

方向似

郭文貴呃錢愛支病嚟

基本肯定唔會sharp cut,美國一大堆公司,金融機構係香港,港幣係世界most traded currency排名亦係名列前矛,係市場冇大動作/風聲下咁cancel冇咩可能,至於Kyle Bass,同沈大師一樣,大淡友日日吹淡風,梗有一下中,不過九成九時間唔中

有無人覺得唔會有熱戰，身邊好多人都咁諗，但下一直追post所以覺得會

其實都幾期待有熱戰，令個經濟泡沫爆煲，世界就可以重新洗牌

港漂 有身分證大把 破左永久居民身分證先可以考公務員好耐啦 入面全部種種目的效忠黨

佢fb post 講k11 來緊會再爆鑊金

會有小規模衝突，更多係冷戰

補充番(唔係插你呀巴打)
係K11 musea，唔係(舊)K11
雖然冇提及舊既K11，但都係避免去比較穩陣

當戰爭邊緣就唔係咁諗

港元要有美元back up
諗真d 香港美元真係仲係香港

成個儲備被支那掏空

未到最後三個月 都講唔埋連唔連到
E家選舉打訊息戰

打唔打到熱戰
睇埋單計數姐

我覺得會考冷戰、貿易戰、金融戰
始終支那國土太大
而且有一定實力

左膠係咁架啦
紐約市長更加係仆街黎 本身就勁奶共

睇到眼都突埋
所以唔該美國快啲過左呢段最痛苦時間....

睇到真係好嬲 認賊作父
呢d人係美國應該唔少數

美帝冇事既
反而南海地區大撚wo
印尼爆緊

好多美國人生活太安逸係咁

個半月食哂喇

拎個大膠盒裝?

今日傳取消香港獨立關稅區

拎咗膠盒裝， 唯有慢慢食

睇佢既片會損害智力

佢講啲嘢同未食藥嘅陳雲根無分別

侵侵以經係啦

死既都係平民同醫護
奶得最應果班仲大富大貴

最緊要揸著啲美金先

太多假美金，可能揸住信得過嘅貨幣會更加好

澳洲佬響支那大使館出面屌柒中共

鞭鞭有聲,啲聲清脆嘹亮聽出耳油

一半半啦

左膠係好撚煩

買放衫／被鋪嗰種真空袋
將你穿咗個袋放入去再做真空多次
加多包防潮珠入去

但最好都快啲食咗個兩包先

我覺得可以買少少咁金
講緊係實體嗰啲 唔係金幣嗰種貴過本身金價

西方的白左學者、華爾街投行、企業廠主、化工廠和電子廠，三十年來將各種有害人體、違反西方本身環保條例的污染生產線搬去中國，在中國形成大量的「癌症村」和垃圾城，河流變成五顏六色，為了每一季趕輸送去西方國家的訂單。三十年來，中國的城市和鄉鎮人口，患癌症的比率增加了多少？

這種認為中國的勞工人命特別賤、以毒害中國人命來換取的「全球化」大愛Feel Good繁榮，狂歡了三十年，終於由中國以病毒向西方國家加倍奉還。以科學邏輯、客觀超然、佛教因果報應循環的角度，實在是非常非常非常的合理。

若以科學理性的角度看武肺的全球化，必須完全不涉任何感性、完全沒有任何國家民族的情緒，不屬黃或藍，不把自己當做中國人、英國人、加拿大人或世衛總幹事譚德塞來自的那個埃塞俄比亞人；在絕對超然的高層次俯瞰這個愚蠢的世界，就會對武肺病毒，不但沒有惡感，而且還隱約產生一絲好感。

因為這種生化物質，無論出於中國人濫食野生動物的民族劣根性，還是中國或美國生化實驗室大國政治搏鬥的陰險，還是由宇宙的隕石巧合散播，武漢肺炎不僅驗證了邏輯學，還同時驗證了佛學和耶教神學。武肺全球化，完全是包括西方在內全人類自招的大共業（這個共字，一語雙關），在這方面，中國國家主席習近平，是科學和神學的一大掌門人，真是神奇，令人鼓掌。

許多西方白左，死到臨頭，還在以十足的仇恨咒罵川普。另一些右翼人士，則在咒罵中國。

其實兩者都罵錯目標。川普是最反對全球化表表者，該為此災難負責的是布殊父子、克林頓、奧巴馬，絕對不是川普。而習近平的中共，也從來沒有用槍逼着西方的生產線搬來中國，沒有用槍逼你西方民間購買中國貨。

川端康成說：「死亡是拒絕理解的。生並非死的對立面，死潛伏於生之中。」Made in China這個標籤，在天安門事件之後，早已經明明白白提醒了西方，這個世界將有此一日。

所以當我聽到接納華為加入電訊網的首相莊翰生最初提倡達爾文主義的「群體免疫」、自己中了招、中了招之後又大怒盛傳要將華為踢出英國電訊網，我哈哈一笑，在家取出一瓶香檳，打開，斟了一杯，在陽台上，打開了川端康成的「雪國」。

陽台上花開了。我呷一口冰洌的香檳，畢竟，春天來了。

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

如果侵侵無得連任咪玩完，唔知個中共病毒會唔會會拖佢落水

邊驚到咁多
更何況未必選到

係唔係19寫

美國唔會主動開打，一定比國會反對
但如果支那主動打台海/南海
以雜種嘅智商，熱戰絕對有可能發生

未上fb 但行文似19

急到瀨啦，唔出門唔得

始終覺得 支那攻台 美國援台
個觸發點係內部不穩 發動戰爭

係19寫

成個東南亞國家好似得越南冇咁嚴重，不過唔知係咪又有瞞報…

可以擺雪櫃

其實我諗過如果侵而家中咗武漢肺炎，由彭斯揸旗會唔會即刻開支那波

有揸瑞郎，但香港地好少假美金

Source?

讀過歷史都知 內部不穩通常就用戰爭解決
可以加强內部效忠 兼且送反對派去死
加上支那民眾民族主義高漲 唔用實在可惜

呢d方法又係一場豪賭
輸左就亡黨亡國

應該講緊黎個

Kyle?

成王敗寇，打贏左就係，打輸左就好似1982年福克蘭戰爭嘅阿根廷咁

sorry 補番link

讀過歷史都知所有朝代都係亡於內亂,戰爭只會更亂

唔會熱戰啦，而家係玩訊息戰/經濟戰為主，如果真係熱戰係即刻動用到核彈互扔

嗰啲乜鬼優才計劃引哂啲港漂落嚟

名副其實嘅美奸

Kyle Bass吹水佬

老實講，如果真係要取消，美國嗰堆大firm一定有大動作

歷朝亡國嘅原因
瘟疫(已出現)
戰爭(未出現)
饑荒(未出現)

大firm大動作即係通街知
換轉睇之前叫美企返美國已經係有小小味

咁係因為平民嘅人口多過班有權有勢嘅人，所以先感覺好似平民死得多咁，其實有錢佬都走唔甩

東漢有黃巾之亂，西晉有八王之亂，唐朝有安史之亂，大清有太平天國

但全部都收左皮
贏唔到天下

越南人一不信支那
二來惜命信足預防

但如果冇呢啲動亂都唔會令到一個朝代由盛轉衰，繼而滅亡

習近平出事了? 網傳半夜槍響 大批軍人進京

今次詳細d

除左八王之亂同安史,其他幾個都係本身已經廢到冇得救

饑荒相信好快出現

合理推算

隔離post仲話有裝甲車出動

你確定？

而完習大大都唔係好得幾多
成個一人專權體制拖死中共

跪唔跪唔係重點
重點在於後續 埋單計數果時又多條大數要計

香港都大把人出左街 完全唔記得左武漢肺炎
我自己唔係要返工都唔想出街

台灣唔出口r ma
機都生產唔切啦

要屌既係點解可以個倉比大陸買起哂都冇人理

好難講
反正之後都齊齊玩制裁
華為冇件就佢違約
關我撚事

因為佢地都唔撚戴口罩，認為唔係必須品

最大問題點解醫院個倉都冇貨
做麥撚⋯

睇見班歐豬就火起

賣哂啲口罩俾支那賺錢掛，而家爆到九彩冇得用自己受返

條數搞到法國蕭條嘅話就啱晒黃背心拉條on9落黎

同香港反送中互相呼應

馬克龍globalist 銀行家，衰過左膠

去買個真空袋返嚟用吸塵機抽真空得唔得

［執柒咗佢啦］中國入選聯合國人權理事會顧問團

屌啦媽睇見就火大
唔係真係咁樣比佢番到身掛

個天幫手廢咗班狗個肺
然後重光時，香港大審再將班狗分別判死、終身、勞役

屌執柒左佢啦聯合國，根本國際聯盟翻版嚟

真係俾之前天水圍個大媽講中:我希望你們得到武漢肺炎！

最大鍋我地之前打既國際線有個好似係去聯合國人權部
(哂心機)

嗰個濕鳩人權理事會一日有支那喺到香港人都唔會好過

雖然話美帝都唔想理依舊野
但比之麻拎到條氣都係唔順

唔整返佢一鑊侵侵條氣都唔撚順

我諗之麻威威情況要過埋4月都似...

你班友唔好掛住吹
幫手做野

最嬲係好多人仲讚Cuomo多謝中國

民主黨班廢物

睇到真係嬲到仆街 認賊作父
下面留言果班都真心支持cuomo 同死5毛
幫手Twitter

不如侵將民主黨啲人掟哂過支那算啦

係
Twitter 仲勁多五毛
我由下午屌到而家

下？乜事會自己去？

冇米 隻雞就啼
撞鬼 咪巴巴閉
焗住 就殺隻雞啦
D錢係會繼續嚟

Gary kwan 岩出左聖經末世 可以聽聽

因為美國好多所謂知識份子都係以做左膠奶共為時尚

1. 格鬥
2. 用槍（無真槍都用氣槍練習下）
3. 急救
4. 開鎖 （亂世隨時要開鎖去糧倉搵米）
5. 無線電通訊

暫時諗到咁多

條友下面有個POST話成個湖北
死左72萬人

84台今晚9:30
岀埃及記 - 十災

有冇話香港光復之後嘅經濟係點
同埋會唔會俾中國搞好似台灣咁

之前好似講過創意經濟為主囉==

法國比中國水咗，比d溶嘅保護依法國醫護用

如果真係大陸做就好笑
今朝先講完買口罩要買埋華為5G
依家搞單咁野出黎

冇追到咁生活質素係咪都同依家差唔多

唔再計較物質 多著重精神上
自己諗啦

區姐：香港人會發現自己唔需要一個擁有20%貧窮人口嘅國際金融中心

宋 算唔算亡於戰爭?

係象牙塔信中共係會行共產主義既理想國

因為未出嚟做嘢
所以想睇下自己嘅出路會係咩

中共個d根本唔係共產主義

其實好唔明，點解美國左膠以前對蘇聯可以咁高警戒但一對住支共就冇哂警惕咁

Good time create weak man

食慣瞓慣，已經馴化哂

美國以前扶植中国對抗蘇聯嘅後遺症

同埋嗰陣支那仲食緊樹皮，俾人感覺no harm at all

航母美軍就係響越南中招

其實我覺得全球己經中晒, 係差在有無人驗到...

而家好似係差太平洋島國未瀨野

佢地瀨左野都唔知la..

其實極端地追求經濟成長都好冇理性，每年只追求幾多%成長好冇人性化，根本成個世界就要反思全球化呢樣野

就算瀨左都冇人去

其實去到近年開始傾向越黎越少數人得益,
而且科技發展可能開始追唔上對經濟數字發展既追求..

由十七八世紀科學工業產業革命所帶黎既變化同規則可能去到黎緊幾十年要開始改變了..

非洲直情無新聞咁

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

報過下跟著又冇左影

科技發展最大嘅誘因就係戰爭

係, 但我都諗緊會唔會係個大勢都到左樽頸...
好似石器革命, 青銅革命, 農業革命等, 帶黎文明一個大跳躍, 之後又回到一個發展穩定期...
而家工業革命就到左樽頸位..

根本香港每年有3%經濟增長已經係好好
畢竟係已發展嘅經濟體
係啲人成日要拎嚟同支那比

啲人都on9，你發展中地方發展潛力梗係大，即係好似青春期同成年期咁
青春期梗係高得快啦，唔通你笑個成年人無得高？

3M:沒有柏林警方向該公司訂購中國製造口罩的記錄

話左依單野好撚鬼

亡於停減金似d
本來有岳飛仲有得打，國家又唔係冇錢

之前好多post都話成個社會會由追求物資轉變為追求心靈同精神
但要有咁大嘅轉變 除非成個世界真係劇變到好似接近末日再復甦先有可能吧 否則我唔認為會係幾年甚至一兩代人內會有咁嘅大轉變

原來又係支那假新聞

其實唔係，方向好明確，只係要d時間達成：
1. 3D printing 普及
2. AI普及

而家面對道德上阻礙多過技術困難

比支那屈左兩日現代海盜

所以有說法 未來黨88 打打殺殺 出左聖人 文明社會在東方重現 西方國家 美國會慢慢衰退 左膠可能係其中一個原因

咁打次仗呢啲就會出現..

地產商詐型

true
既得利益者好難搞

其實之前開左頭，重新審過曬D留學簽證…原來有好多紅二代，官二代係美國呃留學簽證，呃足十幾年，幫佢地老豆老母洗黑錢

開始放風

我唔清楚內文，佢係唔係只係解除艦長職務，但軍銜官位無變？？

唔通真係西部軍區想搞事

所以先養到班二世祖喺歐美肚滿腸肥，個個揸撚住波子走去踩鳩美加手足場

嗰到都算多非漢族嘅人

海戰⋯
小型戰役 死既人比訓練小⋯

所以寶善講2020 至2023年 會發生乜大事
今年上半場武肺 下半場抗爭2.0

有冇人都有同感，覺得衣家個局勢愈亂愈好?
寧願愈亂，令香港有機會絕地反身，都好過見住香港慢慢沉淪落去，最尾無聲無色咁變成一個普通支那城市。
可能中短期會有一下陣痛，會死好多人; 但係可以獲得一個脫離支那魔爪嘅機會。就算最尾結果係香港從此玩完，但都起碼唔會默默地消失係國際舞台。
總好過乜都唔做被共匪慢慢同化

一年前個目標就係咁

但又好多香港人嘅所謂攬炒仲停留係失業、經濟差。
佢地並冇打仗或者為香港犧牲嘅覺悟

有 寶善老師嘅直播好長下 ，有d難follow

因為好多人覺得2邊有核彈唔會打
但冇諗過有核彈既只係美帝
大陸冇能力射

美帝有能力係太空到射衛星
同就算失去左衛星都仲有能力戰鬥

大陸唔同 失去左衛星 佢同盲冇分別
射唔到去美帝到 所以有=冇

有睇呢個po嘅都應該有準備個局勢起碼會亂到2023-2025

即係x47b?

X47b我諗果時冇用

點解sr71 一部1966服役既型號
我都有黑科技fell

美帝D太空武器，仲有TR3b，唔知真定假
不過可以肯定美國收埋左好多高科技武器起碼領先世界30年
比得你知個D所謂最先進武器F22,B21,SR72都已經服役左一段時間先拎出黎亮相

外星科技

復仇者飛天航母

我通常等佢完左，然後自己重播，但係較2倍速度

因為佢真係好撚黑科技

TR3B應該係真

B21其實有種b2量產化感覺

士兵用既動力裝甲可能就出

Sr72已經算係最低調嗰個
X47b之前係咁高調去太空

日本自衛隊已經有外置骨架，美軍應該仲勁

其他盟友都有
美帝果套唔知點

其實最黑科技仲有可能係f23 mk2同 曙光女神
2隻係原計劃消失左既機種

F23就真係咁多年都冇消息
署光女神耐唔耐都有人話目擊到
記得有一次英國無啦啦巨響有人話有機會係署光女神喺度做緊實驗

我補充少少
無關信仰=例如你信基督教既，就繼續信基督教
唔係去北帝廟拜神，因為依個行為就成為宗教信仰
令北帝(玄天大帝)成為香港既icon/代表，植入方式就係由卡通人物既角色出發
我諗到一個例子：一提起藍罐曲奇，你會諗起咩地方？就係丹麥
老師話如果有玩開薩滿冥想嗰d，可以試下imagine玄天大帝，會有唔同既體驗

有能力 有錢既人一定走不少 外來人口走 香港人移民走 港漂 大陸人鳥獸散又走一批 無利可圖而走

咁好似之前蛇蠓咁當吉祥物畫隻公仔出嚟

走下走下可能得返200萬個留喺香港，但全部都真·香港人嚟

我估國與國之間既衝突會將戰場搬去係中東（伊拉克伊朗敍利亞）同南海（越南菲律實台灣香港）
支共會輸好多場，之後支那會有內戰 （小學習應該死撚硬）
然後每個省都會有僭主衝出黎用支共名義互相攻伐，直至國際介入為止
我諗到個日之前，香港既日子應該都會幾難捱

唔會得200萬 大把垃圾藍走唔到架啦 一係殺左佢哋一係拎晒佢d資產做最低下層

連續發左同一個夢幾次，見到2020年會發生幾件大事

到時中國大亂，班港漂同大陸人實瀨死唔走

《時辰已到混沌開，重開公元重封神》
雨不潤無根之樹，佛不救無緣之人。
聖歌再一次響起，蕩氣回腸繞天際。
驚天地來泣鬼神，喚世間蕓蕓眾生。
時不等人當夢醒，三界只有一個真。
放棄榮華還原身，早日踏上歸鄉路。
時辰已到混沌開，重開公元重封神。
有形化無無轉有，重塑天地與眾生。
烈火斷氧人窒息，火到之處物成灰。
豬瘟在前醒世人，麒麟在後將人收。
人為災難何時休，洪水滔天萬骨流。
大考開考考三界，考來考去考自己。
人生好比一出戲，演員觀眾是自己。
天爺地母合人祖，天盤地盤合人盤。
物質世界皆虛幻，法定乾坤開新篇。

x47b唔係唔再研發呢咩

最好梗係淨係對家亂，對家死。
黃色經濟圈已經係重建屬於香港人秩序嘅雛型

Edge of tomorrow

十鳩幾年前高登年代已經講
香港係要亂仲要大亂
當時既人話我係五毛

約翰遜入院

因為好多香港人舒服左太耐，同埋好多港豬都係較遲鈍…

到果時香港無政府狀態，反而係我地真正發圍既時候，大家要有心理準備要戰鬥！

中國歷史上成日都有貪圖安逸嘅情況發生架啦
睇下東晉嘅建康同南宋嘅杭州

就算好多人唔支持攬炒個理念，佢哋都應該要為攬炒做準備，因為睇返國際局勢攬炒係必然會發生嘅事，只係遲定早

風暴愈黎愈大咁⋯

唔好有事
又換過首相
一陣仲左膠就煩

佢香就Raab頂佢個位
Raab奶到出汁 千祈唔好

軍工 準備開波

如果你再Google下，其實香港大把北帝廟
但係寶善老師叫
唔係去北帝廟拜神，唔係將佢成為宗教信仰

係
一般香港人，尤其有宗教信仰嗰d，一提起依d野就會起灑降覺得迷信定係點
佢地接觸既時候唔會明白我地想植入北帝文化，而唔係傳教
正如我一開始聽星期六既live都有d了解錯誤

其實佢話要將北帝icon變成香港文化時
我第一個諗到就係連豬連狗同pepe係依一年變成主流文化
但係依啲野本身要有一班人鍾意在先
無政府資源硬sell無用 我覺得要靠後生仔將北帝icon畫meme 用公關手段將隻野推上去

佢係咪好多貨

上面有comment叫文宣組可以畫踩著龜同蛇
雖然我同意係個好方法入手在先 但係寶善老師話唔好同任個政治意識形態掛勾
我都想知北帝依個身份會唔會好影響

今個睇咗中大嘅民調
有點證明藍店只會愈執愈多

佢話黃絲只會幫襯黃店，但藍就唔理咩色

藍屍曲線狀大黃圈，真係叻叻豬啊

壯

應該俄佬

點都好，大家盡力壯大黃金經濟圈

我諗唔明
俄佬應該最想支共死
點解仲要幫支共

of course，就算唔幫襯黃店都幫襯下啲外資公司，好似donki咁

其實俄佬都唔想理，但奈何同支共簽左唔少雙邊協議，做下樣都要幫下手

可能支共死左，佢自己咪會做左美國單一敵人

其實維尼有無派人滲透俄佬

唔會
照計俄佬
同侵侵講掂數
我比物資你 你比藥我

不過會變都正常
政治角度嚟睇金融業同中國來往頻密
光復之前就話渣住中國春袋姐
光復之後就變中國渣翻轉頭
所以要減低中國對香港嘅影響力
經濟重心都要轉移到其他地方好似工業嗰啲
人嘅角度嚟講而家都發現其實當最基本嘅民主自由都冇嗰陣
搵到幾多錢都冇用
好似中國咁一個回血劍就冇曬
武肺都有同樣效果

就算有都被普京隊冧哂，人地話哂KGB出身

Raab都死埋嘅話
係唔係內政個姐姐上位

始終係前蘇聯繼承國，所以要有啲嘢分散下美帝注意力

Donki日日爆撚到唔敢去

有
如果大家信 蛇同龜

就要有丫爺--玄天上帝
要幫手推廣

明修棧道暗渡陳倉

最好笑係人哋青春期高十幾cm支那青春期得幾cm

平日會好d

唔用蛇懞，轉用北帝

發動機抄Su27個款，隱形塗層抄F117，雷達唔荒有幾勁
成架機根本就係80年代產物

質素同理念同樣重要 當然質素高再加分

隻野唔係唔勁
但真心唔夠f16v打

Tesla e間野其實好撚鬼
狂奶共
但又比美國拎哂技術

咁到底間野會唔會為奶共比技術共又唔定
定其實奶共係煙幕

講緊Tesla本人唔係Tesla 公司

Ok 我7左

其實早幾個星期都傳緊（商界）
佢一步步咁做
但佢停得黎分分鐘完左啦

無藥嘛

到底dead body要比人over多幾多次先夠

維尼搞緊中東石油

又搞麥

咁先好，維尼上場後中共掂親邊瓣就衰邊瓣，睇嚟石油真係GG鳥，應該就快有新能源取代，就好似當年石油取代煤一樣

仲有架SR-91 Aurora
好多黑科技

今年值年卦係地火明夷
恐怕一整年都係世溷濁而不分，好蔽美而稱惡

侵：將以一級謀殺罪起訴中国政府

攬炒唔係咁既意思咩

唔好俾佢停

解放軍撞山死 演練「突擊香港」 軍機撞山11人死

柒咗
2019-10-31 舊聞

啱呀 其實我認為個天好似眷顧緊香港

每當國際線開始沉 就有新嘅中共黑材料
每當大家認為美英最多打嘴炮 (因為唔太影響西方各國利益) 冇實際行動搞支那幫香港嘅時候 又整單武漢肺炎 全球攬炒

都話唔係ww3
佢冇盟友
得百國

不如話死雞撐飯蓋

勁

佢地成日覺得自己係

其實隻小學雞

睇女就睇女
扮

想講今次又會變成食人

2 次關於香港都墜機

個個時代都有食人, 近代都有唔少

都痴撚線種族⋯

又要開工啦
Gogogo

好嘔心

印象有人預言過話香港會發生空難
感謝摺被幫我地擋左一劫

如果班支那人衝哂落嚟香港搶糧搶到冇哂…

唔會咁撚痴線掛...
真係喪b咩...

香港點會無糧到咁 lur口水講過啊你

唔係講笑，以支那人嘅本性，冇野係做唔出

但係香港啲糧本身只係for幾百萬人食，唔係for十幾億人

當然我都認為唔太可能會發生，但居安思危會好啲

生佬re3劇情

生化

我哋又無槍 做唔到Rooftop HongKongers

最尾都損兵折將得返好少人坐直升機走到佬

唉 真係屌佢老母

到時有錢都無用
誰大誰惡

黨既命一向不值一提 賣身比黨預咗有呢日 港共黨衛軍一樣 一時半刻名利特權好威威外 除左作孽 隨時被主子放棄既棋子

啱啱行World台見到呢個post
講光明會個三角眼
不過未有人覆
呢道應該有巴打有興趣

[聖經奥秘]耶穌>房角石>頭塊石頭>金字塔壓頂石>聖殿>匠人(共濟會)

滲透哂啦 相當部分已經係外國國民 太多國家

見錢開眼嘅商家佬+左膠累事

講真冇諗過喪b問題

所以區姐話要組民團

奶共大中華膠 共諜 鬼佬貪婪商人 鬼佬左膠 講緊中國以外黨既勢力 或者支持者 呢四大版塊 不除中共大陸會亂 全世界亦因此不會平穩 呢幾十年開始 直到44象聖人出 中國甚至全世界才會否極泰來 不過呢啲可能係天命 避不開既大時代

針唔到肉唔知痛，同藍屍一鳩樣

希望到時真係會有

本身諗住落黎搶錢姐
家陣講緊食人

錢到時冇用啦，糧食 能源 藥 武器最重要

兩樣打孖嚟

講開中國人頗長慎入

中國人甚麼都有紅線
唯有道德不會

唔可以用常理諗生蕃有咩行為....
假設你餓得太耐，失去常性，會唔會.....

糧食充足 中國人都會食人
三千年以來同類相食係文化

講個笑話先

清水巴打
有冇印象神仙以前講過 香港佢睇到嘅景象係好慘 叫我哋抵擋支那人入侵 係幾時講過

到時藍絲會行先架啦
呢樣唔洗驚

俄羅斯排華，趕一批華僑走
小粉紅定五毛留意話係俄爹送批華商返支那避疫喎

我就覺得why no both喇
一方面俄佬想趕走呢班養唔熟嘅支那商人
另一方面支那想收韭菜

亦有人留言指呢班人之中有30個確診
支那即刻話係大量境外輸入
應該可以乘機收一大筆隔離費

我覺得佢地會聯合班支那人一齊搶野都似

每人每日650蚊

粉嶺藍絲仲勇過我地
到時唔夠糧就唔會認自己係支那人
所以我地要早一步屯糧
超市街市係佢地地頭
唔會夠佢地搶

btw冰河巴同你講聲sorry先，上面講錯左野

如果政府蒙面法上訴成功禁戴口罩，喺生存法則下，黃藍大團結就會嚟料

Bojo

bj 今次大步擸過
應該覺醒由chamberlain 變churchill

難啲囉
而家講緊係緊急法違憲
按緊急法而訂立嘅禁蒙面法亦因此違憲
但高院好似冇講過禁蒙面法呢條法例違憲

因為禁蒙面法豁免咗醫學理由去戴口罩
即使上訴庭裁定政府勝訴
都只會影響到往後嘅抗爭行動

政府話完 我都唔信啦

bat soup一役有印度人follow我

其實有冇關於台灣未來既預言?

英國買D試剷全部FAIL

同埋樓主係味要準備定新post

兩個都覺得自己個套先啱
姣婆遇著脂粉客

仲要臭味相投，又係想整死香港人先安樂

笑撚到仆街

推背圖就預言台灣
因為中華民國係合法而且個天承認嘅政權
共匪係竊國
youtube打大金人

中共係咪爆左條龍脈15

尋日己經打定

預言?

捉到鬼

鬼要block架，快手

講緊你

有無link?

［武漢肺炎］英國從中國購買350萬枝試劑 結果發現 全部不合格

笑死 擲骰仔啦不如

呢單真係一流

其實好撚勁
倒返轉咁用可以100%

我知，叫你快手block

名乎其實超英趕美

再簡單啲，喺銀包拎個銀仔出嚟咪算

唔除罩跳

面子工程

啲時間好似又過得慢左

德國嗰招幾聰明
10人一組
將所有人嘅體液group埋一齊驗
冇事就全部冇事
有事再逐個驗

係

學車好, 就算係和平時候, 識揸車至少可以做司機搵到食, 電單車都好
Btw, 如果將來我有細路, 一定要教識佢游水同埋踩單車. 至少跌落水自救到, 識踩單車有咩事點都走得遠過行路

屌佢老母
又搞9香港電台

鄧小強開左先例

答佢種芽菜慳家用囉

43象 台灣=中華民國 外邊根樹 子孫結

原來都幾貴

佢寫撚好份劇本未

J師父話個公務員係自己跳樓
頂唔順7婆日屌夜屌
又同女友嘈交
一閃過就跳左

邊個

應該似係新聞主任

好撚慘

爆post
[另類] [滅共預言] 中共係咪爆左條龍脈15 之 歸化藍店撐黃店

轉場啦各位